https://web.archive.org/web/20020619170030/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=285

### [5700] タウンハンター	2002.02.16 SAT 15:46:00　
	
おひさでーす。タウンハンターでーす。
来月３巻発売ですね！しかし
いまだに２巻を買ってない・・・

またきまーす（＾＾）


### [5699] *rose*	2002.02.16 SAT 13:39:36　
	
［5697］ｌｕｎａ様、お久しぶりです。私もアニメスペシャル欲しい！！どうしたらいいのかしら？オークションってネットですよね？アトアニメＣ・Ｈ３のサントラと北条司イラストレーションズ（リョウの表紙）が欲しい！！その３つがナイんですよ、私・・・。花粉症って大変ですね。私の住んでる所はナイんですよ。いつか遊びに来てみて下さい。では、また。

### [5698] *rose*	2002.02.16 SAT 13:30:06　
	
　こんにちは、*ｒｏｓｅ*です。
［5696］あひる様、はじめまして。高校の時のハナシですが、ＴＭのゲームあったの御存知でしょうか？それは、さておきなんでＣ・Ｈのゲームなかったんだろう？？？と思いました。あるとすればＲＰＧでしょうね・・・。それでは、就職活動頑張って下さい！！

　今日はお休み！！けど、ダーが出張でつまんない！！という事でＣ・Ｈのコミックやらアニメ（録画してあったやつ）等見て過ごそうと思います。さてさて、私は、リョウの口癖で～～だぜ。
この「ぜ」ってゆーのが大好きです。男っぽいしカッコいい！！
けど、実際使う方多くはないですよね？？？リョウ以外には＠ブ刑事のタ＠とユ＠ジぐらいかなー？行くぜって・・・。昔、昔目覚し時計でアイドルの声で起きるってゆーのが流行った（？）のですが、今さらながら、神谷明様のお声入り目覚し時計があったらいいな！なんて・・・。セリフはなんだろう？「おまぁ、起きろ、もう朝だぜ。そしてリョウちんとぉ（以下省略）グフフフフフ」いやいや、それよりサントラのｃｈａｎｃｅをセットすればいいんだよね。コレ「さらばハードボイルドシティ」でかかった時はドギモぬかれたよ。「カオリ、俺だ、冴羽リョウだ、よせ～」とセリフが入ってこの曲がかかるのですが、このハナシは本当にすごいです。放送された日の事を今でもリアルに覚えています。まず、ｃｈａｎｃｅは印象的なのですがその後セイラとしてリョウを・・・。これまで、101話の中でリョウがここまで受けた事ってナイんですよ。（１の方でマイケルガーラントがいくら下からが撃ちにくいからといってあれだけ撃ってあたらなかったのにだ・・・。）まずコレで相当驚いた！！しかもスイッチｏｎ。
そしてＧＥＴ～が流れてＤＫ！！私は、オォォォ！予告なしにいきなり最終回だ！！確かに「さらば～」ってえぇぇぇ！！思わず泣いてしまったよ、ホントに・・・。で、導線が２種。この時Ｔシャツカラーでしょ、やっぱ、と思ったけど、あの方の顔で、あっ、コレはそっちねって思ったのが凄く記憶にあります。でその次の回の「水晶の～」も結構好きだったりする。あー、早くＤＶＤ化しないかなー！！けど、数が多いからすごい金額になりそう。ＤＶＤの容量って１本３０分×４話が限界なのでしょうか？
ＭＤＬＰのようにＤＶＤＬＰでなきゃ無理なのかなー？（そんなハードはないけど・・・。）１から’９１まで全部で約150近くあるからなぁ。けど、全部欲しいです。出来れば劇場版も・・・。
ビデオの劣化に耐えられない今日この頃。今、Ｃ・Ｅを少しづつ集めています。けど、Ｃ・Ｈは一括で欲しい勢いです。ひょっとして１０万超えちゃうんですよね。それでもいいから欲しい。つ先週もビデオからまったの・・・（怒）。永久保存、宝物にしたいので御検討をヨロシクお願いします。

### [5697] ｌｕｎａ	2002.02.16 SAT 13:14:30　
	
こんちわぁ
たった今、「アニメスペシャル」ｇｅｔできましたよぉ（＾＾）
みなさんが、薦めてくれたのが、よーーくわかりましたよぉ
無言のパンダさん、あたしも、２冊持つ事になるかもしんないですぅ
オークションで、２冊、あったんで、両方、入札したんで、
もう一冊は、明日、結果がでますぅ～
それと、中味見て、リョウさんの血液型が、ＡＢ型で、同じ！
すっごい、うれしーーいよぉ（＾＾）
しゃわせーーだぁ（大きいハート）
ちゃこさん
お久しぶりですぅ
すごい、うれしいですよぉ
いつも、今日もちゃこさん、いないって・・・さみしいって
思ってたんで、ちゃこさんのカキコ見つけた時、
きゃあーーちゃこさんだぁって、ＰＣに向かって叫んでました
でっとなりで、ヤツが、またかよって感じで、見てましたぁ
なんか、又、元気が、復活してきましたよぉ
みなさん、ありがとうですぅ
もっと、元気になって、元どぉーりになったら、あたしのパワー
を送らせて下さいね
さて、ＡＨの感想やけど、
寒い今の季節
すっごい、あったかくって、ポカポカいい気分でしたねぇ
みなさんのカキコを見て、そうそうって相槌打ってましたよぉ
信宏くん、リョウさんのキャラになりつつあるってゆーか
もぉなってるかなあ（＾＾）
コミックス３巻目も来月出るしぃ
春だなぁって～
いい事って続きますねぇ～
けど、花粉症の季節
もぉ花粉症と闘ってるｌｕｎａでしたぁ

### [5696] あひる	2002.02.16 SAT 09:38:08　
	
シティーハンターパーフェクトガイドバックやっと入手しました。ムックのアニメスペシャルが100%アニメのガイドで、これは100%漫画のガイドなんですね。(アニメスペシャルって何年前の話だろう？それと比較するのってどうかな。なぁーんて自己つっこみ)巻頭のカラーページは感涙ものです。ジェイブックを購入したことがないので、その表紙と口絵が見られて超嬉しい！内容もGOOD！本当に買って良かったです。

少し前に某編集プロダクションの採用試験を受けました。その時のエントリーシートに｢ゲーム化したい漫画とその内容｣という項目がありました。もちろん、シティーハンターと迷わず書きました。内容はシューティングものでなくて、”りょうがナンパ術を駆使して、美女を口説いていき、最終的に香を口説き落とせたらクリア”というもの。どうでしょうかね？やっぱりRPGもので、りょうと香が敵と戦っていくほうが面白いですかね。
ちなみに、その編プロの面接ではその話に触れることなく終了し、見事に落ちました。就職と縁がないなぁ


### [5695] yaeko	2002.02.16 SAT 01:28:19　
	
一週間ぶりです。わーちゃこ様だ！ちゃこ様の感想文のファンだったんです。また読めて嬉しいな。
「今週の感想の巻かな？？これ」
何回も読み返しました。何回読んでも１０分ぐらい時間がかかる。毎回そうなんだけど１ページ１ページじっくりゆっくり読んでいるので。いろいろ考えながら、にやけながらと。でもここに感想を書こうかなと思うと文章に出来なくて…。だから皆様の感想が読めて幸せ。自分が感じていることと同じことを文書にしてくれるんだもの。楽だわ。←オイオイ。来週も楽しみにしてます。←オイオイ。人任せかよ（三村風）
「パラレルの巻」
私まだ割切れてないんです。これはＣＨとは別物なんだって自分に思い込まして読もうとしているんですが…無理。ＡＨというＧＨが主人公の作品として読めない。ＣＨの思い入れが強すぎて。りょうや香や海ちゃんや冴子さんがどうしても気になってしまう。これってまだＣＨの続編として読んでる証拠ですよね。まだまだ私の苦悩の日々が続くのですかね…。
「ＡＨを最初から読み返してみての巻」
ＧＨってけっこういい子じゃん。暗殺者としてはやさしすぎたのね。でも、主人公としてまだ読めない。はああ…。

### [5694] ひろ	2002.02.16 SAT 00:23:05　
	
こんばんは～(^.^)

まだ興奮覚めやらぬ！って感じが残っていますが、いくらか落ち着いてきたような･･･きてないような･･･。

それでも追い討ちをかけるように、今週号の話題になっちゃうんですけど、りょうちゃんの思い出の最後の場面で、香が「私も子供欲しいなぁ・・・」と言った言葉、香の本心だったのでしょうね。
そんなりょうちゃんは、香の気持ちをしっかり受け止めて、香瑩のパパになってあげようと、つまり香をママにしてあげようとしたのですね。
それが唯一、今、香にしてあげられるりょうちゃんの愛情であり、そして、りょうちゃんの閉じた心の窓が、静かに開かれた瞬間なのでしょうネ。
そんなりょうちゃんの口から出た「よろしく･････な！」の中(･････)には、『娘・香瑩と香ママ』の言葉が、入るはずだったのでは･･･。

以上、私が勝手に思ったことでした。
それでは、夜も遅いのでサイナラ(^.^)/~~~



### [5693] チョコ	2002.02.16 SAT 00:00:56　
	
終わった･･･全てが･･･長かった受験の日々が今日ついに終わった。思えばこの数ヶ月間は誘惑との戦いであった。パソコンはほこりをカブっていた・・・多分お忘れの方多いと思いますが改めまして受験生（だった）チョコです。ごめんなさい。BBSの内容は木更津CEなどに変わっているようですが私の頭は夏から進歩していません。頑張ってついていきます・・・

結果はまだ後になりますが、今頃勉強しても仕方がないのでとりあえず・・・おもいっきり遊ぶことにしました（＾＾）

受験期の一番の欲求はなんと言ってもCHでした。夏の最後にハマったはいいものの追い込みの時期に入っていたのでその後は読むことも見ることもできず、友人と「受験が終わったらCHのVD借りてきて泊りがけの徹夜で見よう」と約束しそれを励みにやってたのですからCHの威力はスゴイ！自分の家にCHがあると絶っ対に読んでしまうのは分かっていたので私は友達に貸しまくって広めまくってました。明日早速貸していたCH全３５巻を取りに行って読破しようと思います！
しかし人生においてこれ以上過酷日々が訪れるとしたら私は過労死するしかないよってほど大変でした・・・ほとんどの大人：社会人がこの道を通っているのだと思うと・・・マジかよって気がします。

余談：上の文を見るといかにも寝る間もなく勉強してたみたいですね・・・さっき夏以降に買ったマンガの数を数えたらなんと６０冊でした。こんなもんなんですね・・・

### [5692] まろ（神奈川県：フム×２）	2002.02.15 FRI 23:12:00　
	
おっは～っす！
解禁以来のまろでやんす。

ちょっちレスモードっす！

[５６６７]葵さま
ちょい～っす！ラヴ×２ビーム、ありがとです(笑)。
信宏クンのささやかな「幸せ家族計画(笑)」を応援する会の会員１号のまろでやんす。う～ん(汗)、最近ヘンな事ばかり考えてしまうんですよね。彼（信宏クン）には(笑)。阿香が、リョウ パパなら、信宏クンは冴子ママ（？）なのかなぁとか（苦笑）。でも冴子お姉は、何故か『熊ママ』を紹介して――なんて（爆笑）。
（↑イカン！これでは、まんまＦＣのギバちゃんぢゃないかっ！）
嗚呼！幸薄きを感ずる劉 信宏に、ホントの幸せは来るのだろーか？！ちょっち心配です。

[５６８６]ちゃこさま
お帰りなさいませ。
こちら（公式ＨＰ）では、１月５日以来です。そして名感想文に、漸く・あずかる事ができました（『エピソード１』のアオリ文句じゃないですけど、「あなたのハートを狙撃（スナイプ）する！」状態です(笑)。見事にボキのハートはスナイプされました・微笑）これからも宜しくお願いします！

それでは、おねむの時間なので・・・失礼しますぢゃ。

### [5691] sweeper(うーん。)	2002.02.15 FRI 23:09:38　
	
こんばんは。今回はレスオンリーです。

[レス]
＞Parrot様。ちゃこ様。
お久しぶりです！お待ちしてました！
お帰りなさいませ♪

＞K.H様。[５６７４]
「だからもぐりの賭けボクシングに手を出すなといったんだりょう！」

レスありがとうございます。バレンタインデーはバイトでした。閉店までだったので、家についたのは日付が変わる２０分ほど前でしたが。

＞*rose*様。[５６７０]
レスありがとうございます。カラオケでは、TMNがいつも入っている今日この頃です。TMN。キーがそんなに低すぎず高すぎずで歌いやすいと言うのが私の感想です。ちなみに「WILD　HEAVEN」は「BLACK」を参考に歌ってます。(笑)「Get　wild」と「RUNNING　TO　HORIZON」は外せません♪(*＾-＾*)

それではこれにて失礼します。

### [5690] *rose*	2002.02.15 FRI 23:06:54　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。全部レスです。

［5672,5672］ニャンスキ様、はじめまして！！私の妄想のリョウのアレですね・・・。以前、どうやって乗り越えたのが書かれていないのかが不幸中の幸いと自分で書いておきながら、書いてしまいました。煽っちゃったカモ・・・。で、１巻で冴子が「痛々しいわね、最近のあなた見てると」最近の・・・。って事はそれより前はどのぐらいなのか想像もつかない程の！とか考えてしまうんですよ。それを冴子も海ちゃんも見ていたんでしょうね。コレを私、やっと書けたのカモ。ずっと、思ってたんですよ。２１世紀になって１番、頭使ったのがＡ・Ｈです。これからもヨロシクです。

［5677］ゆうちゃん様、はじめまして。やっぱりＣＭですよね。
車かお風呂か髭剃りだった気が・・・？外人のマッチョな男性ってゆーのがおぼろげな私の記憶ですが真実は如何に？？？

［5679］千葉のＯＡＢ3様、こんばんわ。私も本気で思ってます。もう漫画の域を越えてエンターティメントってゆーか生活にも浸透しきっております。リアルなんですもの。みんな心に傷持ってるし・・・。暖かい温度も伝わってくるし・・・。これからもヨロシクです。

［5680,5682］ちゃこ様、はじめまして！！私は昨年末からここに来ました。私はＡ・Ｈがいつ明るい展開になってくれるんだろうかとずっと思っていました。優しい奇跡・・・。素敵です。私はどうしてもリョウ×カオリで見てしまうのです。という事は私と同じ（といったらずうずうしいかも）周りの人、つまり海ちゃんや冴ちゃんも哀しいのと同時に物凄くリョウの事を心配していたんですよね。北条先生の作品全部大好きですが、今回ばかりはカオリを死なせた事には正直つまづきました。けど、どうしてだろう？と膨大な時間をかけて考えました。けど、つまづいた時、否定とか後ろを振り向いたりはしなかったつもり、信じたかった。今はカオリにしか出来ない事と思ってます。死んでもリョウの側にいるし、以前もこれからもずっと・・・。今もこれからも二人の絆は変わることはない。絆自体が奇跡！！本当にそう思います。最初は頭の傷をからかっていた海ちゃん、そのアトは無言で・・・。その無言がいいんですよ。これからヨロシクお願いします！！

［5686］Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　のカキコに再び、同感です。パラレルってゆーのは１巻に記載されてるし、頭では分かってるよ！！と思っても心がついていきませんでした。否定はしてはいませんが、肯定が出来ずに・・・。頭ではわかっているけど心はどうやら少しづつのようで・・・。心の変化って面白いですよ。
Ａ・Ｈが出たことによって、私の中のＣ・Ｈの占める割合がどれだけ強かったかが再認識できた。命の大切さも再認識できた。脳死や心臓についてドナー（何故か献血も）について以前よりますます真剣に考えた。先に逝くもの、残されたものについても考えた。この作品のテーマを必死に探した、考えた。激動の半年でした。私も心がＡ・ＨとＣ・Ｈは違うんだと思えたのは極、最近のことです。シーンによってはこの先もどうしても切なくなってしまう事はあるかと思います。そんな時はここで語りましょう。
逆に言ったら史上最強のＣ・Ｈファンって事なんですから
（*＾∇＾*）これは北条先生にとっても作者冥利につきまくりだと思っていただきたいところです。私の友人がＰＣなくて、今もなお哀しみの中にいます。私はここにきて色々な方々の想いを読めて、読んで頂いて、本当に感謝しています。自分一人では理解出来なかったかもしれないって思うから。（お恥ずかしながら）
そして、読み取るのは人それぞれの違いだとは思うけど、出来る事なら作者の意図を受け入れたい、と思うのです。だって、作者の描きたい想いがＣ・ＨやＡ・Ｈというカタチになっているんだから。キャラだってほとんど皆好きだしね。（に、しては、*ｒｏｓｅ*曲解多い？？？）色んな意味でＡ・Ｈってスゴイと思う・・・。で、それとは別のところでＣ・Ｈの続編がカタチになる事を生きてる間に出会える事を祈っています。長くなってゴメンネ。これからもヨロシクです！！

### [5689] おっさん（岐阜県：あ～～～～）	2002.02.15 FRI 22:43:10　
	
毎度、木更津キャッツアイを見ながら書いてます。ちょっちいいんじゃない～ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
ちゃこ様（５６８２）、お久っす～＆お帰りでやんす！！感想文、めっちゃよかったっすよ、なんかジ～ンときました。やっぱ二人の絆強かったんだなって思ってしまいました。クサイ文って思わないでくださいよ、めっちゃイイ感想文でしたよ。
キャサリン様（５６８５）、お久っすな～。なに！バレンタイン貰ったって。いいんじゃないの～いいんじゃないの！私なんてあげるばっかよ～ちゃんと本命にもあげたけどね。ホワイトディ楽しみだわ～。
ということで、今日はこの辺で・・・？？？？？明日は早番なんで。

### [5688] 葵（レスのみ）	2002.02.15 FRI 21:25:12　
	
＞さえむらさま［５６６１］＆ゆうちゃんさま［５６７７］
　確かにいろいろナゾは多いですよね。特に死体関係…。（笑）私もあの墓地（槙村が眠り、海ちゃんとやりあったトコロ）、ドコにあるのかなぁと疑問に思ってました。だってあんなにドンパチしてるんですよ？都内じゃすぐ、警察に通報されてますって…☆それに、あんなにお墓壊しちゃったら…墓石の持ち主にどう説明するんだ？！北条せんせ、教えて下さい！（笑）
　あ、ゆうちゃんさま、「木更津キャッツアイ」放送スタート、おめでとうございます♪見所たくさんです。楽しんでくださいね♪

＞ちゃこさま
　おかえりなさい♪久々のご登場なのに、狂いのない的確な感想が読めてウレシイ限りです。ちゃこさまの文章が大好きなので、これからもバシバシ書いてくださいね♪（遅ればせながら、私もまろさまのＨＰに参加させていただいてます。あちらでも、よろしく…。（笑））

### [5687] ニャンスキ	2002.02.15 FRI 20:00:30　
	
こんばんは。

＞[5682][5683] ちゃこさま
初めまして、こちらこそどうぞ宜しくお願いします！
レス有難うございます。
バンチの買い方が似てて笑っちゃいました。
買うのに立ち読み、したくなりますよね～。
売ってる場所にはよく男性が集まっているので
ちょっと視線を感じる時もあるけど…
涙ながらの運転！切ないです…でも気をつけて下さい…
それとちゃこさんの感想文すごく泣けてきました、
ほんと海坊主さんの香への思いが身にしみます。
そして香からリョウへのやさしさ！ドナーにしたって
子供のことにしたって…どうしてここまで思いやる
ことが出来るんだろう。ホントにすごい二人です。
二人の絆自体が奇跡…同感です。ジーンときました！

＞[5684] UMIさま
初めまして。私も美樹さん出てこないのが残念です！
美樹さん大好き。女性の中で香の次にお気に入りです。
先生、ＣＨの世界と区別するために出さないのかなぁ…？

### [5686] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.02.15 FRI 19:23:52　
	
　過去ログを読みました、とかってカキコミを見るたびに、「前と言ってることが違う」って文句が出るんじゃないかってどきどきしてたんで、［5670］のｒｏｓｅさまの言葉はなんかほっとしたっていうか、すごく嬉しかったです。やっぱり、自分のカキコミに共感してもらえるのって、嬉しいですね。
　Ａ・ＨはＣ・Ｈとは違うんだ、とはっきりしてくるたびに、あぁあの２人に再会できたわけじゃなかったんだ・・・と、すごく寂しくもなったりするんですが、少しづつ受け入れられつつあるようです。想い出は想い出として・・・・。でも、いつかはＣ・Ｈのちゃんとした続編にも逢いたいな、なんて。

　それから、ちゃこさまの感想文、久しぶりに読めて嬉しかったです♪　ちゃこさまの感想は、読み物としても大好きだったので・・・これからもまた、書けるときでいいのでこうして感想を書いてくださると嬉しいです。

　ところで、先週、「木更津キャッツアイ」でぶっさんのお父さんがバンビをバンチと呼び間違えるシーンがあった、と書いたんですが、あの「バンチ」はコミック・バンチのことじゃなくて、もしかすると中日ドラゴンズのバンチ投手のことだったのかも・・・（汗）

　というわけで、昨日のバレンタインは旦那に買ってきたチョコをあげただけだった、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔでした。だって作るの面倒なんだもん（笑）　ちなみにホワイト・ディはわたしの誕生日♪

对了，上周我写过在《木更津猫眼》里，有一场戏是富山的父亲把小鹿斑比错叫成小鹿Bunch，那个“小鹿Bunch”不是漫画Bunch，可能是中日龙的也许他指的是Bunch投手……(汗)

### [5685] キャサリン	2002.02.15 FRI 19:06:37　
	
こんばんは。

やぁっと風邪が治り学校にも行けるようになりましたぁ！
受験会場になるということで休みだった10日間を入れて14日ぶりの登校も昨日してきましたvv
ちょうどバレンタインだったので、女の子からチョコいっぱい貰ったんですよ（笑）
これじゃあホワイトデーに返さなきゃいけないわ^^;

+今週のAH+
風邪を引きつつもちゃんと買ってる私・・・
夜にコンビニへ連れてってもらいGetです！
香さんの「子ども欲しい」発言、すっごく感動とともに切なくなっちゃいました。
やっぱり女性だから子どもは欲しいんだな・・・と。
りょうも迷ってたんでしょうね。香さんがいない今、香さんの心臓を持った香瑩とどう接するか・・・結局は香さんの意見尊重ですねvvv
やっぱりょうは一生香さんの事を愛し続けるんだなと再確認です！！

[5668] ゆうちゃんさん
私も同感です！先生の書かれる作品って血の繋がりとか全然関係ないですよね！それもなぜか両親がそろってるマンガってゆ～のが少ないし（ってゆ～か無いかな？）
でもそんな作品達だからこそ私は好きになれるんじゃないかな？って思いました。血縁とか関係なしにお互いの事を信頼できて癒しあえて助け合えるのがホントの『家族』ってモノじゃないかと思いました。

[5682] ちゃこさん
ホントに海坊主さんは目が見えないぶん、気だけで感じてるから逆にりょうよりか香さんの幸せな気持ちとかを感じられるんじゃないかなぁとおもいました♪

今日は久々にクラブでアーチェリーをしたので腕がイタイ×××

### [5684] UMI	2002.02.15 FRI 18:40:38　
	
はろぉ～ん♪UMIです
＞海ちゃんがパパ(海ちゃんの話題＆美樹ちゃん)
信宏のパパには賛～成！
それで、海ちゃんも幸せ？かな・・・・
それよりっ！！美樹さんでてこないじゃん！！
いや～海ちゃんがパパなら、一応結婚してるんだから
美樹さんはママになるんだよねぇ
でも自分的に美樹さんの顔がみたいだけ
だってA・Hになってぜ～んぜん会ってないよっ！！
北条先生お願い！！！
＞スプーンでツンツン
キャハハハ(≧▽≦)
ちょー笑えます♪
海ちゃんが・・・　イメージ変わったよ～
＞レスです
ニャンスキ様「５６７１」
はじめまして～　海と申します
以後よろしく♪
「ＣＨの続編じゃなくて良かった」
ですね～・・・・・続編だったら切ない気持ちわかります


### [5683] ちゃこ	2002.02.15 FRI 17:19:18　
	
今日は、もう一回登場です。何度もスミマセン。レスです。

＞無言のパンダ様「５６８１」
こんにちは！早速のレス、有り難うございます。
ドキドキしながら、帰ってまいりました（笑）
ここと、まろ様のＨＰと、また、宜しくお願いします。

＞ニャンスキ様「５６７１」
はじめまして。以前よく出没していた、ちゃこです。
以後、宜しくお願いします。

ニャンスキさんの「バンチの買い方」私も全く同じ！と思って、
思わずレスしてしまいました。
ちょっと違うのは、私は全部読んでしまうこと。
まず、立ち読み（←とっとと、買えばいいと我ながら思う・・・）
そして、車の中で、再度読む。
過去に私は、涙こぼしながら運転したことがありました（とっても危険）
お互い事故に気を付けて、バンチを買いましょう（笑）

では、失礼します。

### [5682] ちゃこ	2002.02.15 FRI 16:58:11　
	
再び、登場。で、早速ですが「感想文」書かせていただきます。

「今週号の感想」
他の方も書かれてますが、海坊主サンが、良いですよね。
「スプーンでツンツン」大笑いしましたが、
香瑩に出すコーヒーカップ。多分、あれは香のカップで・・・
海坊主サンは、香瑩にだけではなく、香にも入れてあげてるんだなぁ。って。
香瑩の中の香を、すごく大事にしてくれている感じが伝わってきました。
そして、ラストのガラス越しに写る風景（幸せそうな香の顔）も、海坊主サンは
目が見えないからこそ、逆に見えている（香の満ち足りた気配を感じている）
そんな気がして。何だかジ～ンとしてしまいました。

私は、ＡＨを読み始めてからずっと、優しい奇跡が起こるのを待ってるんですが。
もしかしたら、今、この状態だって充分、奇跡なのかなぁ？なんて思いました。
香は現実に生きていた時も、香瑩の中で生きている今も、ずっと伝え続けてる。
「傍にいるよ」「独りになんかさせないよ」って。
そしてリョウも。懐かしの衝撃と（笑）その鼓動が聞こえる限り。
その想いを受け止め続ける。
悲しい現実も、全て受け入れて、香瑩達と生きる強さに変えて。

２人は全く違う場所に存在しているんだけれど、存在する場所なんて関係なく、
想いは届きあう。そんな風に信じたくなる。
見ている人に、そんな風に思わせてしまう、２人の絆自体が奇跡なんだと、
今回、改めて思ってしまいました。

いやぁ～、久しぶりの登場で、長々と失礼しました。
相変わらずクサイ文で、我ながら恥ずかしい(^^;;)　では、失礼します。

### [5681] 無言のパンダ	2002.02.15 FRI 16:09:34　
	
ちゃこ様、おかえりなさい！(^^)
待ってましたよー。まろ様のＨＰで「復活予告」を見てから、いつ来られるのかと首を長ーくしておりました♪
ＡＨも新展開のようだし、またちゃこ様の感想文楽しみにしていますヨー(^○^)
